唔知大家有無試過呢種感覺呢

自從一個傷得我好痛嘅人離開咗我之後，我就一直對好多嘢都無乜感覺，對朋友，對屋企人，甚至身邊有一個對自己好好嘅人都好，我都放唔到任何感情落去......好似自我封閉，唔想再有任何人hurt到我咁樣...呢種感覺好空虛
就連身邊一個識咗好耐嘅朋友，因為另一半嘅說話離我而去，我都無乜感覺
點樣先會令自己對人有返感覺呀....好辛苦呀....
sorry for 1999

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人